---
sidebar_position: 5
---

# Панель Hierarchy

На панели иерархии вы можете найти список виджетов, появляющихся на сценах в иерархическом порядке.

## Изменение порядка виджетов

Изменение порядка виджетов возможно путем удержания левой кнопкой мыши на элементе списка, его перемещение и изменение положения при отпускании.
Если вы переместите виджет поверх другого, тот, который находится сверху, будет дочерним.

## Спикок элементов

Значки перед перечисленными элементами покажут тип виджета. Рядом со значком указано название виджета. При выборе элемента списка справа появляются три значка:

- **Lock** - зафиксировать положение виджета
- **Hide** - используйте значок глаза, чтобы включить/выключить отображение виджета на экране
- **Context menu**:
  - **Duplicate**: создает копию выбранного виджета
  - **Copy**: помещает выбранный виджет в буфер обмена
  - **Paste**: вставляет элемент буфера обмена рядом с выбранным виджетом
  - **Paste as a child**: вставляет виджет в буфер обмена как дочерний элемент выбранного виджета
  - **Delete**: удаляет выбранный виджет
